[宗教自由？]今年子夜彌撒提早咗，洗唔洗幫頭炷香都提前舉行

宜家討論定差唔多

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀